Switch版DOOM實機試玩

畫面就幾正
即係2016年隻DOOM 4炒冷飯
有自動回血會易玩過DOOM 3好多
估唔到係手提機都玩到
聽聞話故事唔係咁掂
Q4 2017出

遊戲內容有幾十GB
就算買實體版MP部份都係要dl先玩到

一出即買

手提機玩返mario算啦 玩乜鬼doom

你自己睇下段片堆外國玩家留言先啦
呢D game歐美好受落

Switch年尾出Biohazard Revelation兩集、Payday 2、LA Noire（查案但有槍戰）
下年出德軍總部2

手提機開始會越黎越多槍game

720p好撚正啊

係囉 手提機梗係用嚟同條唔肯陪男友玩ps4又俾帽男友帶既女玩mario啦

手提mode玩fps槍game

之前出係其他平台講都冇人講 出係switch就正正正

正正正

原來手提唔玩得fps

你火星嚟㗎？
doom 因為 optimize 做得好
一出已經讚到上天

pc一出就買左，的確好爽快好正
未玩可以考慮入手

有班人不嬲都係只留意某個平台既新聞，務求做到第一時間見逢插針屌死某平台，緊係唔會知其他game啲評價

少game玩麻 其他平台冇人玩/玩到厭既game就當係寶

跟車太貼啊傻仔

就好有啲人少女 點都當條唔肯陪男友玩ps4加派帽既女係寶

睇定d好 隻2k都lag機禁掣慢半秒

難為你買埋d次等驚
溝番條女未啊

啱呀 揀game如揀女 一唔覺意就會好似揀唔肯陪男友玩ps4加派帽既女 中哂伏架

not yet:-(

難怪你一日到黑上黎吠啦

講事實咋

段片已經係手提實game gameplay

總好過game show比你睇CG trailer
之後十幾年後先出到或取消左

估唔到要有人嘈先多留言

其實段片都係比大家睇
手提機可以玩到2016年次世代DOOM呢類槍game
唔會畫質大縮水

但個fd之前玩過
覺得呢隻有自動回血冇DOOM 3咁好
網上見故事都話唔掂

自己打爆過DOOM 3故事都唔係好
但當年冇自動回血會怕死有時都刺激
去到地獄個關會沒收哂之前所有武器同彈藥
之前死慳埋成堆勁武器彈藥唔用會激到嘔血

如你只係家打槍game
就梗係唔駛理Switch版啦

PSP年代已經唔少啦
講到手提機玩FPS好突破